[TG]失業/失學大軍圍爐共勉谷

小弟都剛剛開始加入左失業大軍一員
想召集一眾失業/失學既連登仔女大家圍燼取爐，傾下搵工/尋學既辛酸
一齊撐過失業/失學呢段時間，一齊搵返份好工，開開心心咁離開呢個谷
有興趣入谷，請填好以下表格，齊一定人數後盡快ADD你入谷 !